[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 106

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

快手

我反而自己一個人食得好d
同fd食成日食cheap野

有米

搶唔到陳輝陽嘅飛，聽日要再加油

屌你老母開撚定咗po先爆1001
全撚部都係垃圾cm

我呢家煩緊報台灣大學
唔知邊間學校好

屌你丫....想咀你了

去咗邊？

今日又去左行山
見你都少上水啦

你少上水啲
掛你

呢排開始習慣下少d上連登
之前佔太多時間吧
你多d上 我見你係到就會彈出黎
好似你頭先咁

真
笑咩笑

可能有一天 我地都一齊唔再上
從此就天角一方了
笑你可愛嘛

唔可以
嘻

幸b

失散左既話 開post:會員怎敢說心事入黎

可以試吓問皓賢巴

邊個嚟？

遲下上水

個post會好臭

有時會入嚟傾計嘅巴打
佢係台灣讀緊書

幾點鐘上水？

點解

宜家正正打算沖涼
除哂衫了 join?

有💩味

似我

幫你開凍水

我好耐冇上 睇下晏啲會唔會上

你可愛啲

我實會病

除曬衫就去沖啦 凍
不過我都要去沖涼

Bec of u

抵

呢樣我認

宜家光脫脫好可愛

痾畀佢食

咩咩

睇黎笑笑想join

好耐無見

hello

我一病會病一個月

各有各沖

大家都跟畢地學潛水

等考牌

我是 你是
我地一齊 patpat撞patpat咁沖

笑死

心事會唔會太幽默

頂

唔會

博得埋仔一笑
今日真係開心 聽日一定會更好架 係咪啊

係呀哈姆太朗！

唔係掛
求教學

學我

屌我凍到震 真係一直除哂衫...
沖左涼先再傾

傻仔

出去跑個圈先

我試吓搵佢你等等

今年終於唔使諗送咩禮物好

今日已經同自己慶祝完聖誕同元旦了

感情台

平安夜

我見到會即刻衝入黎攬住你喊

睇黎你想留比你咁喎

驚你唔入嚟

失身夜

真 上連登傾計過

你

唔入黎不突止 仲要靜靜地留下負評

怕你甩底喳

我仲未失

點會呀 沒有歌叫到

完蛋就有你份

你咁mk實出街蒲啦

真...琴日行完尖沙咀海傍

閃到想跳落海避

全部舊記憶 這刻重遊....

搵日我地拖住去行

冇呀

日日落街free hug

大把frdsss約

有d眼訓

Lonely and heartache Christmas

假的 冇free hug過

真係冇人約

更加想跳

架架

咁乖，有無比心機溫書

好

Erh
你有冇？

溫咗少少

加油

我對自己係有期望，希望dse後可以做/讀自己鍾意嘅嘢

打死拖延症。

asso輕鬆上u

cda 太平公主？

又一個lonely xmas

我排隊

U jump i jump

攬住我

條隊冇人 即刻hug都得

一直hug足幾個鐘

Hug到聖誕

唔知點解好似好攰

霸住料料

今日想早瞓！

Gogogo

巧

咩料啊！

笑笑

你畀人霸住咗

分開幾份

攬實先

休息下

女子 男女男

真係好嬲嬲

我而家仲嬲

啱啱先起身一陣

真係好好笑

薯片+白啤

食完嘢 繼續訓

你真識食

咩料啊

我唔似你！

搶我料料

你點知我係咁的

不幸之笑笑

點同笑笑爭

假 你咁叻

邊到叻
笑笑咁風趣

你咁幽默

料料咁貪心
風趣幽默都要哂

真 得唔得先

梗係知

Halo～

共享

以後誓不兩立

我好霸道的

唔搶....

一腳踢開你

何以 我變了料的十六號愛人

屌 笑咗好耐

你從來沒有過

除返開根本都唔貴
除非你同街坊舖頭一蚊一個菠蘿包比

好啦

去玩波

撚心事

笑咩 分享下

你係咪睇唔到張GIF？

冇啲有咩事

我完全睇唔到圖 直頭冇顯示

對唔住我理解能力有問題

我都重組句子緊

我問題

希望下次佢話「笑笑唔會有另一半」

嘻 嘻～

新入黎

我都成日loop
我好想報仇
但我要忍住
我唔想連儂牆out focus
否則3個月前已經成個深水埗係佢大頭大字報

我又訓唔著，想呻下咋

胃痛訓唔着 點算

若要生活好

好痛

一蚊一個 咩年代嘅價錢

all in 利物蒲？

跌倒？

咩事? 講出黎等大家提防吓

今年被造就 jer扁韌

早

唔係我嚟㗎嗰個

瘦波咁早

早奔周妹妹
依排好早瞓覺覺豬

早冰冰

波叔早呀

冰冰咁早吖

我點瞓都唔夠瞓

掛住你嘛

其實我日日都差唔多時間起身

都好吖，瞓到咁耐

仲未訓？

係做緊功課

霸道總裁攻

做完未

早晨阿

諗緊手機plan續約好定轉自由鳥

早呀

無錯！！！

I’m watching you

見到學生情人一對對
點解當初我中學無男友QAQ

純情校服

我中學都無女朋友

過去的時光總是…

多謝利記 我有錢開飯

到底波有咩好賭...
全場二十幾個人追住個波
機會率又浮動
咁唔可靠都要賭....

著住校服拍拖一定好正

就好似你追住人哋個肥仔波…穎

賭波已經係最正路嘅賭博
起碼唔同人有唔同實力
唔係機械人黎嫁嘛
可以根據實力買
六合彩就真係on9喇

有一次行街見到前面兩個男仔動作太曖昧即刻好想佢哋拖手
腐女mode on

但係六合彩都好多人買

賭博 不可一 不可再

咁係因為個個都想發橫財
以為自己係最幸運嗰個
不如腳踏實地好過啦
好似賭波d人成日話人地打假波
又話賠率好鬼
嘥咁多時間又覺得鬼都仲要買
你話係咪on9

你話緊你呀

我是個bad boy

六合彩係on9個prob太低姐
但理論上每個波有平均機率會中
但人唔係呀嘛...你個波邊度入個result都可以好唔同
但總之少賭最好啦

我又想...但要考C~

係掛XD

會唔會廢左少少....

我都唔係好識㗎咋唔好鬧人啦

佢係唔中意玩姐,唔係唔識

保齡球識喇掛...

OK 係我理解能力有問題

唔係,係佢剛剛先講XDDD

籃球足球果D咁暴力...

fun fun <3

金！暴力！sex！

唔係,但成個波飛埋個頭度
好痛架嘛

我都係踢足球驚波嗰啲人所以唔鍾意踢

計一計個momentum都覺得痛
不了

咁自虐...

M屬

你叫我幫人打飛機好過....

講咗咁耐究竟幾時幫我打

無錯,怕爆

不了

大王先係啫

更衣室 Join？

行去佢地中間 拖晒兩個

呢D野唔岩你啦

係wo可
我都唔記得了

終於搞好家務了

賢夫良父

就如你見到既popo, 太天真了

暫時唔請,而且如果左我會無左做家務份糧

你學埋塵LOL

有四份功課

做家務都有糧咁好 我會日日做

wtfffffffffffffffffffffff

冇睇過咩

唔洗咁驚喎

無...

渣

波

好想食芝士撈麵

.

穎

真

食飯點樣食到啜啜聲

後生女

我唔介意我女朋友咁

脱A0我可以!!!

唔知點解，有小小唔開心

愛我就得

靚既可以再教

咪去台灣依家asso上u易過媾女

欣宜愛你

照殺

咁唔同佢食飯

可以！！！

你真毒喎，你有經驗

食我碌鳩

放假一齊出去 到食飯時間就各自分開食？

唔得的

上連登勿認真

得我真毒

Long time no see

布丁狗(真毒)

肚餓前送佢返屋企

出面話玩goodnight媾到囡，要玩了

唔怪得你a0

支持

食拉麵係噉

人地玩連登都食到

毒撚就算請埋女食飯都唔會有女

我睇火影係噉

我係香港會好大壓力

點chok我成日扮引擎

去uk

又唔係日本

屋企無$

你乜elective

it

真心咩

即係乜。。。

得一個你咪玩鳩我la曬小妹時間

我呢家讀緊ict，physics，bafs

真，喺大學拎到2.7基本上喺asso讀會過3

3868 b5 19唔計中通就lq

睇第一滴血

m血？

邊有19分

rambo呀

仲有場咩

上網睇

18有掛。。。phy 拎4夠入1205

仲有咩戲好睇

pornhub

我諗得10-13分

支持你

free緊

未來戰士唔錯
比較小眾口味就銃夢

有無。。。maths打底3la

terminator想睇但冇場
銃夢睇左 好正

應該有

4科加埋得9分。。。我識人13上20

牙靜tmr back佢講個屌字真係超正

吓，幾百個po點追?

女人好麻煩
上一秒對你好，下一秒可以冷漠對待你

terminator我都未睇

Asso點揀
諗住報個

講緊咩呀

你問啱人了！我asshole專精

教我

我耕田既耕完了

就係去問三劍俠

入大學

畀你搞到我....波凸

耕田有前途吖

who

你，樓主，屌ching。屌ching好屈的

我又要叫佢錄音先
幾時約佢食雞煲？

我認真問㗎
Btw你真係冇嬲我㗎嘛

我又肥咗了。。。

嬲乜？你可愛嗎？

你不可愛了

真的

佢會迫隻龜跳樓

Ali學霸

我不可愛

真，樓主cu都係

幾時講過

我只會答可愛的孩子。你問樓主吧！他是大學生

屌 好似

xxxbf也很久不見了，應該忙死了她真的很乖

今日又食爭鮮😍

😍😍😍

kuku同學你好

睇波波

yes!!!

居然有女人對你好

my lomo

rambo好撚正

波穎

個陣做完一份 而家又做緊

real

成日都好眼訓

屌我都係

教請：a0如何先可以出pool?

搵仔仔後入你

係背到有啲頭痛抖吓

但今次我想識女

唔係
但訓極都好易眼訓

搵女女後入你

肚痛 柯死我了

飽

夜晚會唔會訓唔著

自然醒精唔精神

gogogo

你恐怖

大學唔係咩家陣...

琴日終於鼓起勇氣block 哂個女仔所有media account 但我好中意佢的

咁點解要block吖巴打加油吖

佢做左D咩事呀..

🤤🤤🤤

做到了開心！！

大王好叻

你睇唔睇得明XD

易過上次

居然答案係in degree

in radian 都得既....
1.109622066rad

睇唔慣做數用degree

洗唔洗咁叻叻豬呀你....

大王讚我

mind blown

大王好叻的

我完全唔明

之後就識了

今日都忍住冇搵佢

撚撚

Hellooo

明明11點已經眼訓,係都要捱到而家

我都冇搵佢了

why

唔知,就係覺得唔應該咁早訓

嗯嗯 重新開始啦

一齊做bot

你巧叻

仲會去stalk佢 都算叻？

你讀咩架其實

慢慢就唔會了

那你呢

我都想知大王讀咩

我 物理系 打算minor astron

我都叻

cls

不是啦我是學渣

一定全部a

無,無A過

a+

無呀,都係B+以下

b都叻

廢囉...

怪我太懶,都無認真過讀書..

唔認真都b

dont ff too muchhhh

毒撚最叻ff

突然之間不想你比我還大QAQ

大王最大

我的意思是不想你比我還老啦
幹

巧惡
你點知我幾大的

其實我未知
不過覺得你比我老

應該都係了

睡了哦
晚安啦😘

大王晚安

其實中一識到佢而家都有八年 一直都唔係話好熟 呢一年因為同佢2個人出去發夢發得多中意左佢 早幾個月同佢表白 當然失敗左 但我哋就保持住朋友嘅關係 至少我以為我會係一個對佢好重要嘅朋友 但上個月我生日佢都唔記得 加埋佢平時有事先會搵我 當我鍾無艷咁 我就狠心啲block了

佢係我18年來第一個敢勇敢當面表白嘅人
我真係好鍾意你
希望你往後嘅日子幸福過我一百倍
希望你會搵到個好好嘅男仔
希望你出去發夢小心啲

食三文魚食到你聲

塵仔 咁岩啊

非靜靜

Hi好耐冇見

有我

哋

好掛住你地 隔離台唔同哂人

唔好講隔離台喇
你做緊咩呀

準備瞓覺 好撚傷心

等我睇睇上面

其實之前喺隔離台都講過前因

笑咩

咁又唔駛搞到自己咁嚴重嘅，難得佢都肯繼續同你做朋友

首先睇你過唔過到自己嗰關，就係佢同你表明咗冇得發展戀愛關係之後，你哋仲keep住有其他關係例如朋友同見面，有啲人覺得表白失敗咗之後再去認識一個人或者keep住contact都冇意思，咁就會delete，佢哋嘅思想係有計劃有機心地去handle一段關係，唔會浪費時間係所謂「無謂人」身上面

其次，其實如果是先搵你係好正常，朋友都係有需要先會搵你唔會無端端講講多無謂嘢，如果你係同佢交心嘅知已嘅先會得閒講下心事或者send下無謂嘢，見到搞笑嘅新聞會分享畀你睇，呢啲要close到一種程度先會做，你係分咗手之後嘅朋友有得keep住聯絡已經係好好咁自然有事先搵你，但係應該佢唔係當你水泡嗰隻

既然你睇得佢嘅關係咁仲要同埋以前嘅回憶對你嘅人生都起咗好大嘅作用咁點解你要忍心block咗佢呢，然後block咗佢又唔會令你好過啲，仲會上嚟放灰添
不如搵返人啦

仲未搵到工

大王請緊人

我直過西隧

又係呢句

來去食午餐

頂我以為你叫我lol

我剛剛見到幾個中學生個屁屁
樣唔差
想咬一口…

大王好飢渴

好可口哦…

跟佢地入更衣室

哈,想下好了

幫佢地換衫

Buck ?

Yes

又食爭鮮

我係唔會畀功課有機會deadline的

我唔恐怖的

你的臀肉很好吃

not ar

LOL

兩位好飢渴

支持佢地一齊食吉臀飯

兩個互食咪得

加埋你

吉嘢臀肉飯

陣間佢就會話自己直過西隧

明明就想join

拮到你不要不要的

失雲魚見到會點諗

風之痕者

屌.........

好啦大家喺度和好啦反正大家日後都有機會喺同一個post講嘢

係幾高汁既...

你啲汁都好高質

吉臀屋

倒瀉咖啡落電腦
閂咗機
唔知佢會唔會開唔番心好塞

仲好玩過更衣室

氹返佢開心

又要post多次

頂
我買咗冇幾耐咋

唔好開 拎去整

原來

認真咩

乖